香港係一個淪常悲劇既受害者

從前有個小朋友叫香港,
係一個混血兒,
親生老豆係中國人叫大陸,
親生阿媽係外國人叫英國.

老豆好有錢同有好多兒女,
有上海仔, 深圳仔, 大灣仔 ...
香港仔個阿媽係老豆個二奶,
無名無份.

有一日,
老豆做左好多衰野,
阿媽開始頂唔住要分手,
老豆份人個腦最重視係錢,
佢宜家好擔心個阿媽借香港仔有血緣身份搶佢身家同爆佢大鍋,
為左唔俾阿媽報警同分身家,
決定親手殺左自己親生仔,
同阿媽劃清界線.

即使佢知道果個係佢親生仔,
佢最尾都親手殺左.

因為佢眼中最緊要係錢,
而且佢唔係得一個仔.
仲要老豆以前都殺過人,
對殺人冇任何恐懼.

好撚有感覺

結論是？

On9
香港就係香港
乜撚嘢親生老豆係中國人叫大陸
你自己認賊作父

完全無養大個仔既老豆,
淨係識借個仔搵錢既老豆,
借個仔係混血出去招搖撞騙.

同個仔淨係得金錢關係,
冇親情可言.

好討厭用家庭倫常關係嚟比喻/代入依啲歷史關係。
就好似你唔會叫支那中央阿爺咁

俾維園阿伯睇易明d

老你老豆

係殖民者 係獨裁者

老豆
真正老豆係中華民國, 而家呢個搞到全家冚家產既賊來je仆街

從前有個小朋友叫香港
親生老豆叫阿滿
親生阿媽叫阿清

以前啲窮人養唔起啲細路，咪俾人囉
滿清就將香港俾咗英國
但係又簽咩嘢99歲條款，99年後要將香港啲衫褲鞋襪俾返滿清咁話

過咗十幾年，滿清死咗
而滿清有喺遺囑都寫明，自己啲遺產俾民國
當然包括滿清同英國簽嗰份約啦

喺呢個時候有個叫支共嘅男人，趁民國窮，租咗佢間屋嘅其中一間房
但係支共啲邏輯好怪，明明只係住客，但係對業主好不滿，成日都想殺咗民國同食佢副身家
民國知支共心懷不軌，同佢打起上嚟

打打下有個叫日本嘅人走去民國度
講咩支那人冇一個係無辜嘅
於是民國就心軟，決定同支共合作打日本
點知日本好好打，仲走埋去香港到，英國唔夠佢打，香港俾日本搶走咗

過咗三年幾，英國同民國搵埋啲朋友，一齊打走咗日本
英國成功搶返香港

而民國呢？又同支共打起上嚟，而且今次支共仲打贏咗，食咗民國副身家
而民國就趁仲有最後一口氣走咗去佢座別墅，叫台灣

又過咗幾十年

就快到當年滿清同英國簽嘅99年協議日期

呢幾十年嚟，香港愈嚟愈有錢，淨係啲衫都值半層樓呀

呢個時候支共仆出嚟，話自己係滿清遺產繼承人，想拎香港走
屌，明明99年前淨係簽衫褲鞋襪，點解要拎成個人走？
英國又唔知做乜鳩，冇諗過民國先係遺產繼承人！
朂後香港就俾個惡霸冠冕堂皇咁搶走咗！個垃圾養母咩都唔理！

唔該ching
完全正解

至閉係其他國家睇住錢份上
都認佢係香港既老豆呢

個仔會慘死